自動增值八達通

有無人賣過有自動增值既八達通 租用版/個人八達通也好
好似一般八達通咁直接拎到餘額同按金定係要辦手續取消左自動增值先得?

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

好似要打上銀行cut

銀行唔負責cut, 純粹想知可唔可以唔cut直接賣張卡無咁煩姐

我都想知 推一推

我想取消自動增值但唔知點做

可以唔 cut 直接退卡
不過你驚嘅可以打去八達通度 cut 自動轉賬